有無絲打有多囊卵巢症同腺肌症？

2017年時我停咗避孕針開始爆瘡，仲要無m黎，之後去咗睇中醫經期正常翻。但仲有暗瘡所以去咗做婦科檢查，發現我有多囊卵巢症同腺肌症。醫生話我屬於輕微，問我黎m時有冇D乜嘢唔舒服，我話冇。再問我黎M前後會唔會容易出暗瘡，面比較油。我話呢樣有，仲生多左面毛，之後佢就建議我食避孕藥控制，話而家嘅避孕藥其實好輕劑量，話我依家不斷出暗瘡同埋有面油，係因為多囊卵巢症會引發雄性荷爾蒙增加，就算我去皮膚科食a算都冇用，因為身體入面嘅問題根本未解決。叫我唔好出到成塊面都係暗瘡嘅時候先來後悔唔食避孕藥。但我有樣嘢好矛盾，我當初係因為停咗避孕針開始係咁出暗瘡之後發現有呢兩個婦科病，而家醫生又建議我食返避孕藥，其實究竟食翻好定唔好？我之後又再去睇中醫調理但係睇完之後個瘤反而仲大咗少少。有無人可以解答下我？

個名好恐怖 係咪好嚴重
利申：巴

香港好多女性其實都有

當初點解要打針？食藥好似副作用冇咁大

因為個時我生完2個想避孕